計樓面面積City大啲定Poly大啲

唔計hall

行過Poly一轉覺得Poly行人空間多好多

恆大

因為無人？

你就冇人啦

Hsmu

Public area一定係poly大d
實用就應該city